核彈級宣布 大家一齊拉爆佢

我代連登宣布正式原諒林鄭媽媽

拉

十連拉

林鄭帶領香港人咁少人中肺炎都冇人拉